平板買咩好？

平時drop note溫書
打下機，睇Netflix
ipad？ 定係有其他更平選擇

其實定係部部差唔多是撚但就得

[img]
[/img]
廢老答你只有ipad同"其他"
反正我唔買平板..
兩部平板食塵3年
買完根本唔會用得著

jot note啊?

drop咩note

ipad 啦
起碼會有枝apple pencil

ipad 2018 除咗個mon 平靚正

ipad 2018
ipad 2019
ipad mini5
留意番ipad 個mon 4:3 睇netflix 會有兩條黑邊

買部平板黎drop
好撚有錢

Apple Pencil 要另買

抄筆記用紙抄都得啦

可能佢用緊部Galaxy Note想掉咗佢

ipad pro 好用

咪係
貪個咬爛咗既爛蘋果掛

用緊三叔tab s4 無敵

ipad 都少用, 相像唔到android平板可以比ipad更實用
希望樓主可以發現到新鮮野